有冇機場返工JJ 4

post 3

LM

Lm

發夢應該會

揀飲擇食學咩人返機場

食得多細槍我怕你肚屙呀

30個毒撚係度整 cupcake

有時間真係返屋企訓下教算

有冇人返國泰 IT , 入面咩環境啊？

年年都炒 IT
炒極都有

唔通比哂 outsource vendor 做, 無哂IT間公司都唔掂

做has拍左3次拖了 其實日對夜對好易就一齊

AA真係垃圾工,狗也不屌
比班咁既人管理真係食得屎

點解？

利申想做oo

聽聞其實AA人工都係麻麻地
係咪真?

睇有幾多機場經驗

lm

想問如果揸車翻工月泊幾錢？泊得遠唔遠

睇你做咩位
自己人工對比出面唔差

咁都好啲

有無人去DFS掃貨

OO咩部門先,T1D定AD?
BAND3位就唔好做啦,比得人工好低!

睇你出面拎緊幾多,再+1-2K

BTW成間公司玩擦鞋,同埋睇後台..
無後台想升係無可能

升職機會低

你後台夠勁,AM,M,SM都有得你做,
你無後台,你工作表現幾好都無用,一齊見升職試,最後得分係比另一個人差少少分而升唔到職....

依檔野玩擦鞋,玩做門面野,成間野個個都係扮工,個個返去就係做戲子..
班管理層,AM級對上開始每年有3.5個月花紅,個個都想上依D位,但上親去既都無乜料,搵班無料既人做管理層點會成功

aa有的是錢

推

巴打咩 band ?

眼見呢年好多人升職

AA係咪有員工優惠

Band 4 小職員

AA 有staff car park

3跑,t1d個d咪多囉

4仔唔高唔低...最慘

[/quote]
[/quote]

之係個個人嘅人工都唔同 ？

Airfield BMO 果邊都多呀

[/quote]
[/quote]
[member]唔會LA HAGSL/HX/UO個OFFICE係MFC 出返大場個機會=0 /member]

AD/BMO垃圾部門,串過馬撚,依班人有咩專業資格?

你係咪同佢地有牙齒印

利申: 唔是 BMO

垃圾BMO 最撚憎

之係點

做維修嘅

三大 Final year 搭單問下，本身數底好，有咩機場工適合報？

Big 4

老實，機場工得做機師，民航處叫搵到錢
其他狗也不屌

如果想考adct 有咩可以宜家開始準備？
雖然唔一定有opening...

準備搵過第二份
民航處而家話自己有錢唔會再借機管局adct

請落個 D 炒哂佢？

幾好笑

我都係呀

H記BM 佬🤫

crew都係25y?

上蟹到機先講啦

見KA Secret 個個都插咁HXS 轉會既事

Quote唔到上一段 自

講真關has啲agent咩事 條件佢地set？佢地傾返黎？
cx班友要屌就屌高層啦 講人地啲agent你條氣順啲？

總之今次就麻撚煩啦

其實做耐咗吃屎班人唔會諗過檔
同埋因航班人講到自己好撚勁

屌啦
講到尾又係覺得自己高人一等

啱啊 串過馬撚咁 為乜

大柴secret講到has班人成班垃圾咁，又話人乜都唔識，grade高但做緊大柴左一個grade既野
關has班人咩事

無可否認
新人質素平均一定因航好好多

但係因航做嘢好多Support
吃屎呢？自己諗掂佢度掂佢

因航班人識撚做勾他悲咩
一有機拍出面就淆春咁
好多其他公司嘅人見到因航泊勾他悲開晒香檳

仲有
講撚到吃屎無Muti Skill咁
吃屎起碼有成百幾人有Muti

佢地都傻撚咗

中哂 重點係因航班撚屌唔撚開心就攻擊人地吃屎班同事 關人撚事咩 成班小撚氣到

見到因航d人係咁鬧has d人係垃圾
心諗又唔係人地主動話過檔 痴痴地都

同埋其實講左咁耐muti skill,我唔明有咩咁特別，唔識咪train囉？要與生俱來先得？

自己打飛機用

CX 應該無13個月糧添

Cx 係冇，但has 過去係講緊本身有變到冇，用萬幾蚊買doj同25y,依條數唔係個個一樣計法

除左25Y之外 亦都有人嘈點解has有14個月 我心諗我地has份約有14個月 而我地係has又做左成個2017年 點解我地有14個月都會比人屌 點還是佢地以為has人過左去之後都會年年有14個月

無知一問aa有咩dept係好做上位快？airfield, baggage, CS?

識人咪快lo

話知你做唔做到野

見過有人 b4 入職年半升 b5

多唔多巴打揸電單車返工？

大把

不嬲啦,依間野講人事關係
工作能力唔係重點

臭4 留名

4仔慘慘豬

工會呢

痴撚線

炒油輸左就搵下面埋單，日日做到成隻狗咁

巴打點睇airfield oo?

搭單
巴打點睇 Airfield Assistant 飛行區運作助理

有冇cargo jj

hactl loader

中午食飯時間係咪有免費巴士往來貨運站同T2?
要去換permit

有條撚

陽光？

Decline 左aa oo airfield offer

巴打點解唔做嘅

有FA offer
講真 aa真係好慢
又唔知點解bc完仲要等好耐
我fa遲interview不特只 又要train左第三個星期
佢先話俾offer

玩下fa先
到時想落地咪再考

你係幾時apply架？
我報左3-4次都無回音

有冇人搭過放工國泰城冠忠車？

都係十月頭報 十月中收到見工

可唔可以八下aa offer大概幾多
aa咪少左個空姐level既女同事

可能人哋係空少level呢

有一直問佢 佢不斷話按你學歷同表現去定level
返二放二 兩早兩夜 12個鐘
Btw 紅巴啦 我估冇女想做ramp掛

做機埸有冇食空姐?

吃屎囡囡唔好入惡哂呀
以後見唔吃屎囡囡屎忽扭扭下咁就慘

食屎就得

我師兄在入面做緊oo
佢阿頭話我咁高學歷唔會請

Btw渣癲真係有女in ramp 仲要second in都見番佢

廚叉都有女做緊Ramp Co 不過個格閪到不得了

去中場見閪嫂女女LO

狗都唔屌
食細槍姐姐好過

地廬 d 南亞

勇士

佢唔夠人幾高學歷都要啦
我見過有靚女TO
女ramp就真係未驚過

一定唔可以請
D 牛打 J 打到冇力返工做咕喱

有冇人開緊工呀

機場保安比狗屌 全家生cancer

又做乜

全機場最撚垃圾果間公司

俾人撚?

東涌站內地乞衣集團

你係未帶錯野入去？

帶錯野填份form咪得lo

屌無人駕駛冧檔

成鳩日都冧架啦 地鐵做維修架MA

嘩 咪有排行

有得行咪好，喺中場被困

幾點既事

9點

整返未

個啊婆好撚煩
日撚日係度乞錢
特登唔望佢 ，佢扯我件衫

打3條9送佢入去坐兩星期啦

巴絲們知唔知做地勤升到上掃把,duty manager 幾多人工左右

以前投訴過
我想送佢去另一個國度

掃巴底都係10幾k,ot錢多d咁
dm 就depends咩department可以有20幾k底

照xray 視力 尿 血

即係掃把都係25k左右 正常唔chur ot.
between, 係咪leader同掃把其實差唔多人工，我見有人有得升都唔升

dm得果2xk你真係好恨升？

即係除左做機頭，機場冇咩工搵到40-50k以上

飛雞計埋床上一份都有

渣甸果d 掃把/dm都係搵咁上下？

機場返工凍到仆街！

依家好多飛雞係自動獻身架

貨場啲dm一定有，當然唔會係新dm。連因航啲秘書都話40-50k啦

AA CAD 大把啦

atc 攞完牌都唔止啦傻豬

CAD OO都50k起薪

AA OO 得皮幾

CAD Assistant OO都過25k
政府officer grade人工唔會低得去邊

唉，電器店收左皮，點算好

執左定咩？

執左

DFS 同 DFS zero 係唔係同一班人同一個老細同一批貨

各位師兄，小弟讀緊關於航空既hd，聽D呀sir講呢行前景好好，等三跑起好之後會有好多職位包括中高層，比心機既話好快上到位
想問下實情係點，睇到你地講好似呢行好惡做，時間閪多ot ，人地放假你翻工，人工低晉升機會又少，睇到上面又話機場好少工人工多過20k
可唔可以講多少少呢行既野比我聽，畢左業成廿幾歲，好驚入錯行

未讀完就快 D 轉系

屌呀

航空業得機頭同CAD係人工高 其它係狗也不屌

Cargo?

大概讀既內容圍繞機場既operation

機頭係咪機師？我得hd姐係兩樣都唔洗諗

Ive果個定Kong u space果個

I大

teamwise係機場最難拎既身份證明
有冇人成功網上申請

成功呀，佢儲埋一批send架應該係

有冇實體卡

冇
email卡黎

嗰陣等咗勁撚耐，成個月都搞唔掂
仲要唔係實體卡

轉系啦
讀物管仲好景過航空
航空行頭太過窄，讀完做過先發覺唔岩做就仆街
更何況⋯⋯機場工真係西多過like

d 阿sir 真係好仆街，昆鳩人入行
到時機底同地牢就大量缺人，仲西過做地盤

與其讀 aviation 不如讀 logistics

真心，未入真係唔好入黎，出面大把世界

我登記左成3個月都未有

人工低 番工時間同地點又閪

我都係返緊cargo果邊 岩岩入行

咁你覺得好唔好做？

唔好 搵錢既就係靠ot同返overnight 睇下你會唔會捱到

岩... 同返地勤一樣
有錢都搞壞身體..

聽你地咁講我好似中左伏
咁你地覺得三跑會唔會係個新轉機，三跑起好前景會唔會好D包括人工同晉升機會

你自己本身鍾唔鍾意讀先？
比你轉一行好搵錢嘅又如何
逼自己做唔鍾意嘅野點做都做唔上

都係既
我本身postgrad完全唔係讀呢啲，做過銀行back office,每日渡日如年，之後轉去機場，雖然人工真係cut左超過三份一，但番得開心，自己慳啲使，同埋搵幾多都買唔到樓架啦
不過要諗清楚係咪真係鍾意呢一行，我覺得有興趣可以試一試，當見識下
all the best la巴打

同意 搵幾多都唔夠買樓..

唔該巴打講左咁多呀sir上堂唔會講既野比我聽
D呀sir一味淨係吹前景好好又盛

Thanks巴打肯打咁多野同我解釋

最緊要都係自己諗清楚係咪真係鍾意呢一行，第二就係屋企等唔等開飯，出面有好多時間穩定，人工亦較高既工，不過你仲後生，我覺得有興趣可以試下，唔對路就走

其實airline有咩工會請fresh grad
因航全部都要有經驗 廚叉email極都無回覆

多數MT/FA/ground 係有請FG可能性
FA同ground 如果有做開customer service工 可能會加分 同埋eng language 一定要足夠同人溝通
HX FA你睇下CV 同email 有冇email 錯字/grammar錯/人地要打既野你唔打 I.e. Ref code果類/聽聞朝早send會易有interview offer
你可試下HX UO 聽聞兩間都出現唔夠crew問題 HX開新線導致唔夠crew用 UO就LCC精神la...

至於back office 就要出面做過下類似工先會考慮你
但back office工除左UO HX CX KA base HK 外資都有請開人既 自己睇下jobsdb 好似有SQ

佢個問題唔係入唔入依行做同試, 係佢讀緊依行
做依行其實唔駛特登讀依課, 你讀其他課, 入行試過唔岩可以出番去, 你讀依課之後做落覺得唔岩, 張沙紙真係同半張廢紙一樣......

就算第時想轉行, 人地實問你點解讀航空又唔做呀? 你讀依科同我地無咩關係喎, 乜乜乜乜
就算請你, 個價都俾人禁到勁低

唔係做依行問題, 係讀依行既問題

航空, 都係果句, 行頭太窄

大家係咪返緊地勤

有興趣想入行，見HAS同渣癲好似都keep住請人

唔知有無伏 同埋前景如何

你講食野果張黃色卡？

如果有得揀 HAGSL/ HAS 會好過Jardine sats

跟更番13-15k 視乎果個月鐘數。OT多少係你主要收入，每個月都有固定OT，冇得唔番一係你調短d更or 放俾人。最長做11個鐘15mins 最短做八個鐘，min rest 12hrs。最早返03，夜overnight 。突發OT 無得你㨂， long q 塌機都要做埋先走得
利申前HXXXL 諗清諗楚先好入去做

同埋你唔怕車程長
我住寶琳真係日日諗住點辭職

一東一西真係南
車程好遠

應該係

JATS =Jardine Air Terminal Services Limited

話時話, 係機底做入油果d真係好鬼悠

有冇巴打一月開始入 Jardine

想問下生活上有咩係最需要適應?
睇左幾個 post 都知係難捱 你地點面對呢啲壓力?

咁你點頂
我成日好天真咁諗 如果佢地肯加多啲人工留住啲人
就唔駛成日請

原來有分...

有分JASL,JASG.JATS

漲知識了
我一直以為都係得一個...

返 ramp 仲有幾日喳
你呢?

想問下做幾耐先會有機上20K up

仲做緊呀，我唔係果個

咩公司咩位先

其實JASG (Jardine Aviation Services Group)係一個航空集團, JASL同JATS係旗下既公司, 前者做above the wing, 後者below the wing

tower人經過

只係想問下地勤仔，唔知有咩位
因為有興趣入行

巴打有冇野分享

機場撚
依家大約30k咁上下

漏左講
4年左右經驗 非地勤

無乜學歷
巴打介唔介意講下係咩職位

師兄

無乜到咩程度先

好肚餓呀

有冇巴打識揸橋
公司出 Memo 要同事學
學咗又多樣野做

有冇巴打知機頭佬啲英文洗唔洗去到Grammar 好準，識好多生字
定係個程度去到Pickup 到Atc 指令，同到鬼佬溝通到吹到水就得

咩公司？

橋手唔係要有D咩

係咪真？我識揸車但冇 D
拎完 BDE 又多左野做

最近搵工 大概咩價位？有冇交津？

見親D橋手全部都有D

可能唔夠人乜都要人做

冇 E 入地牢，捉到罰咩？
冇 D 有車牌，捉到罰咩？
比客跟尾係唔係剩係罰錢唔會炒

淨係英文呢瓣都令到你咁擔心
你考得入嘅機會都幾微

入地牢要B

你考過？

好似係釘PERMIT

多數釘幾日Permit 叫你睇多次片咁上下

不過鴨屎渠會好多謝你

比人跟尾要上庭

機場返工全部都垃圾工

認同

agger

要返工嘅都係垃圾

人工底 工時長 福利差

返工地點遠

有無人做過hkbac
好少人討論，想知係咪伏

始終private jet 冇咁多人做,
另一個境界

有冇人過埋年唔撈

呢到
但未開始搵工

機底RIP

Ramp Co RIP

RIP

到底機場保安有咩權力係arrival level未過入境處前
截停旅客並要求旅客出示護照俾佢檢查

利申：行過見到

has rip
屌無xps pr2 特別code 最後咪又係斬撚左算數
3隻LD3算d乜

機管局附例

同你入大廈個保安問你攞身分證差唔多，可以拒絕㗎

做jardine同做狗無咩分別 基本上人人都可以屌柒你 帶定支ky番工

問人攞護照個態度 差到不得了
唔係惡聲惡氣個種差
係似玩下玩下 突登玩鳩個客咁

垃圾
利申閪嫂過檔去吃屎

第一日翻工

福利嘅話CI最好

唔撚好入咪唔洗比人查囉戇鳩仔

揸癲唔好expect太多

如對保安程序有疑問或投訴，請聯絡：
電話： +852 2949 8141
傳真： +852 2286 0128
電郵： am_os@avseco.com.hk

最緊要有時間 人物 地點

機場咁多CCTV 有時間地點都幫你搵埋條友出嚟

你見CI唔係1年365日都請人都知咩事

有興趣咪申請左先囉

大場定中場先

啲差佬入撚到機場捉人亂過馬路

機長唔亂過馬路，番工放工要預多半個鐘啵

機場

返東涌算唔算返機場

有冇巴打有報過cx graduate engineer program？

有冇人知道城巴嗰個指定僱員優惠係唔係一定要登記左先至可以用優惠價搭城巴？定係正常show 機場八達通就ok?

show 就ok

睇你想做咩dept

一間都會既

紅到乜咁既公司,諗上位...
真係冇咁大粒心臟真係咪鬼諗

想問下有冇巴打做緊hx?
海航撲緊水有冇影響bonus?

利申 in緊back office

你岩岩入職都無嫁啦

就係見佢之前吹到話賺幾多幾多
如果真係聽番黎咁派唔到的話
咁就唔轉過去喇
都係想做決定前知多啲

之前個hr打黎約interview
想問佢有冇字幕

有冇吃屎新班PSO

有冇人食過機場警署果間新長發？

好唔好食？

咪係

垃圾

見習停機坪主任其實做啲咩？

AA最近係好多人走定係開新位？突然間多左呁多POST?不過差唔多全部都係做ENGINE

奴隸

見back office

big搖阿姐可能仲高人工過咕喱

應該有當萬五六啦

依個係停機坪服務員黎 之前有報紙講過佢

定做嘅野一樣

其實間間都有些少分別
但整體黎講都係帶板行頭loader
即係奴隸
有錯屌得細力啲

國泰航空服務有限公司人事主管朱穎潔表示，貨運服務主任可晉升至貨運服務督導員，甚至值班經理；司機亦可晉升為停機坪服務督導員及值班經理。而沒相關工作經驗的求職者可應徵貨運服務主任，公司會有約兩星期的培訓及在職培訓。

貨運服務主任係 entry level

機場工個頭銜吹水最叻
個個都係主任，跑到成隻狗咁
鴨屎仔就最低賤都叫督導

唔係點幫自己打飛機

係機場, 個撚個都叫主任架啦

尤其係機底

機場啲工差唔多全部得個名
外人就覺得好犀利
但唔計政府工其實根本就得兩大類:

喺機翼上面嘅就即係樓面
日撚日唔係俾客屌就俾control (廚房佬? )屌

喺機翼下面嘅就即係咕喱
日曬雨淋搬貨搬行李搬撚到隻狗咁

換左公司之後 加左價又難食 依家真係狗也不屌

識有人經依個program 入黎 依家仲請埋入cx做

有無師兄知satco/adco幾時再請

果啲五天工作係咪大部分都係翻五放兩咁樣放？

你指office定要shift ge工先

shift果啲

我覺得係返5放1

機場返shift既post全部都一定低薪，你想要正常收入都係要返六日（OT）

或者番10放一
又得
得左

頂 今日in石屎Turnaround Officer
要等成個星期

on lun9

都正常呀
除咗cso多數工都一星期內通知？

有呼吸就請架啦

上次朝早in完下晝6點幾已經打黎

我in吃屎等左成三個禮拜先打比我

等左一日

之前做過石屎CSA
唔知有無bad record

吃屎第一次打黎約左時間第二日打番黎話經理唔得閒要再約
約撚到一個月內打去問左佢三次都無聲氣
第二次報打黎我唔岩時間又係無哂聲氣

招聘會吃屎Ops 淨係比人入紙

hea 位,無人肯走

turnaround officer 都hea

勁多post都請人

請人=apply 一定得？

機場工 , 90%

機場基層職位成功率點止90

費時有d真係衰左既去跳樓嘛

應該話有得見=90%
可能都有冇呼吸既生物

SM 人路過

想問下有冇地勤會請part time 或者有咩機場工會請part time

Jardine / sats summer 可能會請 你自己睇下到時

吃屎pso依家變左請contract?

呢個sem比較得閒，想體驗下咩叫地獄

機底黎講 sats has 怡中邊間冇咁惡做？

吃屎
叫夠人啲

21位 好多部消防車 到底發生咩事？

爆水喉

Fresh grad 有冇咩工suggest 下

旅客服務
學system 打好基礎

機場工人工又唔係高，又遠又日夜顛倒
d人揀呢d工到底咩心態

返工得罪你咩
你唔搭飛機嘅

見到出動埋雲梯車 仲以為好大獲野😂😂😂

人地可能未坐過飛機呢

咁就等左半個禮拜

有冇呢方面嘅part time介紹下

出門嘅工無樣啱自己
你叫我返出去做都唔知做邊行

入嚟做，頂得到咪ok
唔通返閪更都叫你繼續做咩

sats 揸癲

正

今年有冇公司冇BOUNS?(已知番茄蛋同閪嫂冇)

咩係番茄蛋

廚叉

渣癲有 仲要幾唔錯

是正常的工作嗎

12個鐘

SATS 有0.6

城管真有錢

咪即係吉利汽车

多_謝晒
執柒左佢啦

仲要係左軚

今日in 左渣癲turnaround officer
希望得啦

人工

Sats AC做到...
AC要轉比Jardine 做代理

無問呀
有得做好過失業
SATS 唔請

見has請 human resources 有無ching了解過 求指教

閪公司
祝你好運

全球最撚閪垃圾公司

uo?

冬涼夏暖是常識吧

有無人見過turnaround officer

見過 做完test見完hr
無反應

有無師兄知幾時再請atc/adco

唔係考過一次就會黑名單咩

無聽過

我黎緊番果份一個月只番16日

啱啱先完咗個 recruitment，睇怕應該又兩三年
搵第二啲嘢做住先啦

係咪AA洗跑道？

渣癲？

AA 返 shift 12 個鐘咪返 16 日囉

AA咩黎，我IT狗黎，番去訓覺only

機場 IT 狗

Yes

渣癲呢個post 長請
但係就in 極唔請

CX有個地勤勁靚女
好似叫凱婷

好想特登買張CX機飛 專比佢CHECK IN

難聽d講句 如果見埋manager都無聲氣就唔洗再報
阿媽寧願唔夠人都唔會亂要人

三月先番

cx有靚女

得一個正咁大把 其他囡囡係哂HX

Cx不嬲樣衰先做ground

今年5月satco可能請人

未見manager

你老母都好靚女

唉 碌返去做旅客服務主任
搏internal transfer

過埋年想轉工，有冇人知aa工程部好唔好做？
同埋完2年約後/ 完左d大基建係咪就冇得留低？

睇下人事
好似係

has請load control officer,interview 要帶計數機，考乜?
人工幾多?

AA係保安？

保安？

入得機場既都唔會高人工啦巴打

AA之係Airport Authority
之係機管局呀

AA 啲OO過20k

想做機場工具駕駛司機，有冇巴打知道啲更係點輪？人工幾多？
唔方便喺度答tg都得，感謝
Tg : Jfncjbieiy

住東涌?

係就可以諗諗, 唔係既話唔好做傻事

唔係，不過而家都番緊機場想轉下環境。預左辛苦，想賣血搵多啲錢

嗯... 自己諗清楚啦

冬天要你渣出跑道，你就奶野，d風兜面吹
夏天就直情乾煎！

之前見到有間萬八 十二碼 翻兩日放一日

邊間

好多新入職都唔過

邊有 20k 噤多

唔記得叫咩名 淨係記得過年前係啲細嘅招聘網見過下 見佢假幾吸引先留意左陣

不過我見有啲人話好辛苦 有啲人又話好hea冇乜野做 都唔知信邊個好

就係因為有啲人好辛苦
所以有啲人先會好hea

Any HAS Dispatch

威廉國際

機場有冇咩崗位有18k-20k人工？而又有成日請開人㗎？

Ramp Co

是非太多啦入面 老母身邊太多二打六爭住打小報告，算啦。真正想做野既人比人玩走 難為班掃把 同老母去IN人

可唔可以問下PA同TO stand for咩？

想問吓各位機場返工嘅同行，有幾個有關射波紙問題想做個統計

1，中醫波紙受唔受？
2，有無限波紙語言？

同問
有啲公司咪話50個鐘/week 5day
咁我可唔可以4日搞掂佢 跟住唔翻工？

其實AA有冇考慮加長架APM 日日都得四卡唔夠載

咁密都仲要加長

琴日下晝等左3班都上唔到

換車就真
臭到嘔
長期尿壓味

睇吓你邊間公司
有公司唔洗打卡
要打卡既就當然唔得啦

PA= passenger assist ( 揸車- 車TO/OPS 同事出bay位，同埋車下inflight document
TO= Turnaround Officer

有咩pt 非飲食 間航空公司又唔西既推薦
學生想搵下錢

做PSO

成間公司就係果班人小學雞 雖則話人事邊到都有，唔夠團結加自私撚實死，都係果句公司待遇無咩野 係人事濕尻

sorry有冇全名？
睇唔明

Passenger Service Officer

好似係

thanks 巴打

AA 4仔報到

機場有邊間公司唔西 ?

但做野輕唔輕鬆 都有d興趣搵personnel工

有冇人做過 Wfs? 我上網見佢請pso 但唔系好揾到佢係乜？

VIP Escort

阿sir

小薯only 就快比人玩死

想見avseco
有冇巴打講下好唔好做
我睇佢人工唔錯
但又話咩考試唔合格即刻out
想知更多

唔好做
利申前AV狗

係點唔好做？
辛苦？悶？定成日比人小？

悶

我都係覺得人工ok
因為都冇諗住做長

巴打想問下
我上網睇話咩唔合格要賠$
係咪真？

係

過AV狗金屬探測器響
搜唔到野就放人

旅行個邊都係咁？

我想問HAS Jardine CX 地勤 底薪係點

多數客緊過職員

吃屎9210

職員間唔中冇野都個個響
係客個個響比人屌死左啦

你以為冇嘢啫

收到風有人放蛇就緊D？

返五日定六日

五

如果過對門響左 而想知你邊個位有金屬 可以擰轉頭睇下邊個位置著左紅燈 如果全著 就係隨機檢查

前AV狗

點賣血法先賣到20k?

吃屎賣唔到

機底掃把呢

做看更駛唔駛入到機場做呀

新入職 ?

5 仔報到 有冇 6 仔

隨機都著，係你地自己禁著？

對門set左10至20個就響一個 旅客就會密啲

爆保安流程

你行埋去係你就你，你知中都冇得救
利：塘邊鶴

入左一排啦

點解你地有個肥婆同事個身可以咁撚臭，個格仲要臭串

大撚把啦 果陣我個locker隔兩個就係有個勁撚臭既肥系 佢未除衫就有陣臭味傳出黎 佢一除衫聞一聞我就衝左出廁所嘔 果次開始 係locker見到 都唔敢入去

下個禮拜開始翻機場新工

唔比你搜又點?
最多報警，唔可以唔比我走?

返咩

Cso

揸癲定閪嫂

響咗你想走就唔得
因為有合理懷疑你準備犯可逮捕罪行，為防止罪案發生可以行駛市民拘捕權

cso應該cx？

AA 3仔, 人工比想像中低

有冇人知aa marshaller點in?
幾錢人工同要咩條件？

揸癲同閪嫂個job title都係CSO
因航應該係用PSO WO

Cx都係叫cso

份份都西架la

份份都低架啦 不過人事算好

有冇 18k ?

睇下 memo 先講

cpsl 水浸

做飛機維修直接去做好

定係讀個hd先去做?

讀左同唔讀其他都係係公司內部既職位高低
不過唔讀都可以升到去讀個個grade(以H公司計)
除非你諗住考Faa /easa 呢d你唔讀hd都可以考
不過會辛苦d
但我覺得個飛機維修hd係香港冇撚用
因為香港既維修公司全部都係垃撚圾

Agger

真係？ 就等我試下
利申：已經乜都放晒落袋，但每次過都總會響

咁巴打你建唔建議做好

同埋可唔可以講吓點解咁垃圾

閪嫂
呢個post好多暗號我都要諗一諗先明

閪嫂都做 唔係MA

你可以入來試下，睇部門 有部門可以好撚hea
有部門做撚到狗咁 但人工一樣 自己諗

無

AA 出手仲係噤低

做到想走，但張飛機維修hd可以幫我搵咩工呢

巴打你仲做緊呢行?

你本身有冇興趣?

做得唔開心所以走?

做左五年 囉住個中六dse學歷都轉唔到咩工
咪邊屌邊做 btw想試下轉aa oo做 唔知得唔得

3-5月要入機場做pop up 好早起身

咁其實我都可以做住先再睇吓攞唔攞返個hd都好

btw 咩係 aa oo

越做越無癮

1.錢既原因
以前跟過fd出去做差唔多既機器保養，工作量接近，但佢份糧多我接近20%

2 自己team個幾個阿頭成30,40幾都轉行,臨走果日：呢行無得做

屌，咁ive仲開科水人去做

咁我為有搵下其他啦

學店係咁架啦
唔通話而行收皮叫你地唔好讀咩
你睇而家仲一車車civil 仔車入去

巴打你今年DSE?

我果年IVE畢業得40到50%既人做返飛機維修
剩下讀書果班，U grad之後基本都無

多口講句，去考車牌、急救、地盤綠卡(去九龍灣上最好)
呢D卡話唔定有用
有時請人就係人地無，
你有
就請你

再講，AA(機場管理局 Airport Authority) 一年四季招聘會都請唔夠人，最大原因都係$

aa大把錢 上肥下瘦
機場食又貴 坐車又貴 浪費時間
依家都咁多空缺 你諗下3跑落成之後會點
依家緊係要呃d後生入去

好橙，黑店黎

唔係，我想轉科

出黎易搵野做d

人工唔夠真係比狗做

唔係走頭無路都唔會入機場啦下話

你知唔知機場係好好賺㗎，不過夏天曬住超熱冬天吹著風超凍咁解啫

咁邊個整飛機

巴打你

做左幾個月已經想出番去

好間唔中先入下呢個post
好似咁耐終於見到有個3仔係到留言
利申 3仔

3仔係乜

你當職級啦，愈大愈高

5仔以下唔覺有太大分別

人工有分別就夠

U讀緊乞食中文系 GRAD左考唔到政府都想試下AA 自己想係機場返工 唔知難唔難入

我做左8年啦, 仲做緊, 有咩想知?

好賺? 完全唔覺喎, 只係一分耕耘一分收獲, 如果一分耕耘兩三四五分收獲就叫好賺!

機場係可以俾你瘋狂補水同賣血, 你係要返工架

機場工唯一可取只係假期多, 其他所有不外如是

機場工, 除高層職級外, 低中層既話學歷係垃圾, 車牌仲實際, 有9,10,19,20, 正正常常 5 days 工作輕輕鬆鬆 都有18k>

9,10／19,20

其實20都無乜用, 有19都夠晒

想轉工 底薪9500 勤工800 供強積金 一萬都無
今日11點做到12點半食飯到2點，2點做完野到2點半無野做，坐係到按手機到依家， 仲有個半鐘收工

其實我就係想係機場返，但好多巴打話唔好做

咩工都有人話唔好做嫁啦
我識人好撚自豪返機場做
正如有個海歸後生仔，揸九巴揸得不知幾開心

可唔可以了解下點解你地成日都講 "想係機場返工"

有冇認真了解過工作環境 ？

鍾意接觸呢方面既野 我知有好多前線位真係做到隻狗咁人工又唔高 但係office果啲會唔會好少少

飛機維修HD係政府資助課程

某情度上係奉命開班(因為機場缺人)
有需求
但流失率點樣，政府就唔理lu

返左個零月發覺好似唔多對路

係，對飛機有興趣

佢d眼光.....不如算啦

巴打諗住外勤定bm先？兩個世界嚟

機場返工，如果唔係做室內！
你預左冬天涷過人，夏天熱撚死
仲有你預四圍係美食沙漠，想吉串魚蛋燒賣都冇
返工放工時間坐巴士去東涌預等得耐
一句講，住東涌可以考慮，唔係唔好自殺

錫屎？

現實既角度應該唔會點揀外勤

坐A車還好 E車一堆堆建築工人，啲煙味

我依家做機場倉 常出入禁區 出$18xxx-$22xxx

其實機場是咪大部分工種都要返shift
要返shift 嘅巴絲點適應生活同工作？

就係,無生活or夾返D返shift嘅朋友

我都覺 好似做咩都唔順咁

但係外勤先多錢

4仔 起碼都好d啦

講真我覺得好睇你適應力 我就返夜仲精神過返早

會唔會返日又返夜
定係keep 住返夜多
經常日夜交替咁開工，個人覺得幾辛苦

宜家好似好等人用喎
之前都有巴打話走左幾個

一講就自爆

想入AA做，有無咩post啱？
我apply過marsheller無回音，本身有年幾機場工作經驗，喺某P字頭電訊公司做機場儀器維修

點先快d 上4 仔

唔洗識做野，識做人就得

2早2中2夜2 OFF,返左兩年,伸生存到

聽講外勤係多野做同人工高d?

同埋係難入d?

比較想入外勤

機場有無咩位係可以番星期日一日part time

識人既話2年間由3變5

detail please

聽日IN CPSL cargo service officer
有咩忠告?
利申: U grad, 讀過飛機維修

姐係早中夜咁不斷loop 定random?
咁loop 法個生理時鐘咪一星期shift 一次？
好似幾辛苦

唔會返完日就即刻返夜咁仆街嘅 點都會有時間返屋企沖嗰涼陪下屋企人女朋友咁囉 但係有時攰起上嚟返到去沖嗰涼就不自覺攤上床瞓著咗

2早2夜4off

因為你外勤會計埋ramp同night shift之類嗰啲嘅allowance 而且每日ot嘅情況底下其實一個月都可以挨住萬五六左右

4off是咪中間返一日

有冇人知HAS 同 JAS 既load control officer 係做咩同workload FG想Apply

係咪有個AA叫美寶？

外勤返嘅更

計飛機平衡

咁工時幾長，定係唔定?

你係咪做緊外勤

咁workload 人工係點

一萬都冇

成日都唔夠人
本身公司狗西黎
待遇同工時都唔好
班同事，主任好人嘅都會有心做耐d一齊捱
條友多多事實對人成見咁重
又鍾意聽埋佢身邊果班野都未撚做得掂嘅搞屎棍講
有d有心想學嘅
又嫌人學得慢唔肯埋堆搵方法做人地走
比得皮一又要頂班馬
點會請得夠人
反而flight plan 果邊終於有番d好日子過喇聽聞

每日12.5小時 都算定嘅唔會off都要你走返去開工

各位阿sir你地好
利申好低人工嘅3仔

你地department淮唔淮時收工

係機場做警察算唔算，不過不是機場特警

我department準時呀
巴打返幾樓呀

自爆唔講

招聘日in完渣癲，成個禮拜無消息

有冇人知道翠華玻璃跌落黎單嘢 禁區7樓

就黎又做阿披啦

做到無停手，但你做熟左可以邊做機邊做自己野無人理，前題d數要計岩

咁應該幾好pay

點解之前聽人講話係每日上限幾多隻機 之後做完就等收工 人工2萬 係咪我比人fake左

我唔玩啦，搵緊工走

有冇因龍巴絲confirm因龍人是咪會過哂因城返工？
因龍屋會賣定點？

apply 左cx back office 完全冇回音

坐唔坐得晒呀

真係好癡線

一定好過 錫屎同閪嫂真不了

最搵得錢多應該係石屎

乜 post?

遲下運通接收哂地所有龍口帶做
轉過去啲話人工係唔係仲低
如果唔想入去出口做機啲話
係唔係都係一個選擇

crew control
本身都做緊airline

crew control 都唔算back office 喇
同ops一樣frontline 打仗

機場貨運站死亡工傷 男工遭貨箱活門夾死

即時突發 2018-03-08 02:57:24 HKT

香港國際機場超級一號貨運站，昨晚8時許，一名男子被發現暈在貨運站內，身體受傷昏迷不醒，送院搶救後終告不治，死者為一名搬運工人，身上有被重物壓過的傷痕。初步調查相信，死者在工作期間，意外遭空運貨箱的活門夾死，列工業意外案件處理。

機場貨運站再有命案 男子倒斃廁所內

即時突發 2018-03-08 03:59:54 HKT

香港國際機場超級一號貨運站，凌晨3時許，一名男子被發現在廁所內，昏迷不醒，救護員到場，證實男子已經死亡，警方封鎖現場，調查男子死亡原因。

在7個小時前，即昨晚8時許，一號貨運站亦發生一宗命案，一名姓張男子被重物壓傷身體，送院搶救後不治，警方列工傷死亡案件進行調查。

咁鬼邪，一晚兩件

有無人知今年會唔會開satco or adct 招聘， 就grad想報

Fg我估最多17k左右 written test就要等T1D既師兄答

我以為有

仲有D TO 大小姐到，好似IW 同佢玩得埋個一堆friend咁，d 態度 同呢d 人做同事真係得係得啖笑

hx back office係咪得12k？
打黎叫我in flight deck services

咁中場果班呢
果時in哩份，講明話係中場team，但最後冇接offer

做乜咁睇唔開

有冇師兄做緊has load control
想問好唔好做
同埋人工連津貼幾多
一星期係咪返5日
佢叫我下星期去in

見到有請個post叫airport service operator, 網上搵唔到咩有關呢個post嘅資料，請問係咪新㗎？
有冇人知工作範疇係咩？

有無吃屎ramp co係度

大家樂冇左員工牌 得返地牢先有2x蚊早餐 係咪歧視緊d黃證JJ

去啟2

啟2好遠

搭ATM

APM好易壞

壞到收工

好撚大霧

有冇巴打做private jet?
想問下in dispatch通常會問咩?

利申 做緊某GHA dispatch

師兄係招聘日見工？等左幾耐有offer?

做咗一年機場
搵緊工收到個offer係office工9-6
都想等份要返shift嘅機場工係咪好犯賤

有無人知uo個gt乜料
之前好似唔見佢會開，想報下
利申: 有degree有機場經驗

都真係幾賤

想做客運大樓地勤
有冇邊間冇咁閪？

有冇人做過/知Assistant Supervisor (Ramp Services)呢個post
basic人工係幾多？

我都係，翻左一年，頂唔順 又唔係高人工，車費都曬埋。on9先翻機場，有d學歷就早d轉行，一係考atc or 機頭

唔該晒巴打
介唔介意問聲你離開機場之後做邊行？

自問GHA冇前途先搵private
諗過轉行但係重頭黎過又唔甘心

以下係機場唔閪嘅公司:
警務處
消防處
民航處
海關
入境處
港口衛生處/漁護處
郵政局
飛行服務隊
航空公司(只適用於機頭佬)

廚叉係今年1月至3月走左64個機頭wo

即係政府就唔閪

老底好似得12xxx

依個係一柴機底帶隊
其實之係西裝雜工, 出汗仲多過牛仔, 人工又唔高, 升又難升, 點算都好, 都係要日曬雨淋

有興趣咪試下囉

有冇貨運區巴打？
你地會唔會搭車返機場再轉A車
事關就黎返果邊, 要搭E車真係有排兜

老底有12k

唔該晒

唔會

A車轉E車啊
A車唔經貨運區喎
其實E車慢唔太多
我E22都係一個鐘就到
唔塞車又少人搭就50分鐘
btw唔會咁樣轉 搭一個鐘訓下好過 轉來轉去仲晒時間

有谷

揸癲出到3days work 有冇人知底薪幾多

3day 正

Ugrad 都唔請 屌你老味

你地點睇領隊？

有時真係唔關ugrad事

冗員谷pm

ugrad唔係高人一等嘅

如果你想做to不如試其他公司先啦

咁interview 問咗啲乜？

有D公司見你個degree係aviation 即刻唔請

邊啲

有咩關係

要做五六年先有番個似樣d既收入

不過真係幾好玩, 周圍去

利申: 好耐以前做左五年美麗華領隊

新m記開左

入面幾撚時先開返全日 staff line

就算非全日都係得一條，撞啱有餐券即刻塞住後面啲Staff

係入面仲食乜鬼m記 食細槍啦

早餐夠快吖嘛

禁區外

早餐排到傻wo

T2 有間

早餐阿鴻死忠

之前 7點3 有 staff line 最多咪3個

五點半入到去Airside 排到六點先拎到

T2好撚遠 食過一次之後冇再去

深表遺憾

大家樂連staff menu都冇埋

啟翔萬歲

啟翔一二三，荷包會返生嘛

航機加油員 四天工 20k 伏唔伏？

最大問題係而家單點冇折
洗唔洗賺到盡呀

同AA投訴lo

以我所知, 4天(12碼)只有$17k左右, 要20k就要每星期放棄一日假返去賣血, 之係返5天

無話伏唔伏, 機場份份工都一鳩樣, 都係涯時間涯天氣, 係差在做多d定做少d

價錢都算ok既, 不過做加油唔可以病假, 好多野要記, 要計數, 壓力下工作
唔可以出錯, 加多油, 加錯缸, 加到漏油等等等等就仆硬街

有咁既待遇就一定有咁既代價 放心, 機場所有工都係唔會優待你

有冇機場搵工group?

但做貨好搵個你做客

貨機好做過客機
係條掃把辛苦D

請問有冇ching知aa operation officer 幾錢人工 而家做緊airline發覺人工無得再點加想試下呢個post

冇

印象中其實唔高人工
除非你個post夠高

利申 唔係做緊 但識人聽過下

有冇人做緊機管局oo
我阿妹想考 想了解人工同福利點

唔知點解次次d貨箱例如AAA AMA DS SQ上完貨機之後一定爛到呢，好似比人專登破壞咁

到底貨運站班人係咪咁大壓力！

有冇人渣過狗仔拖6隻多利！
我見大把女人做，同渣貨櫃拖架有冇分別

關唔關請cadet 事

諗唔到有咩關係
btw呢排間唔中都有廚叉機canx左 都唔知係咪冇機頭

揸癲出到推薦人計劃

巴打介唔介意講邊間

有無外航撚

幾時執

lm 新黎報到 on duty 做錯得罪大佬們講定句sorly 先

乖

比狗做

我做狗了

新人留名

有無巴打知禁區證補領幾錢?
壞左，係閘口嘟極都無聲無著燈

佢自己壞左乜要錢架咩?

仲耍係岩岩到期換完

同公司講拎去換

有無手足知AVSECO MT 點？

好似要入去做一年九西SO先有得apply, MT 會由一柴直上AM，MT完如果冇得繼續AM嘅話就落3柴

利申鳩噏

其實姐係內部請人？

唔係住好近機場都咪鬼入去做狗啦

再利申 鳩噏

sq貨運站自起都係幾板

其他賣曬街 你問新鴻基d人啦
同埋sq d架餐就唔係新

cso 定掃把？

諗住試下佢個MT

但見網上無資料 想睇下有無知情人士放下料

乖乖地入去做返一年吧啦

cso

得8500老底你真係接受到
一個禮拜 三四日12碼？
唔好為左1折機票去做 subload
重低過雅潔

呢份工turnover咁大，唔好自尋短見啦巴打

想問下而家請緊個AM(Operations) 係做d咩既多？

利申：早排send 左等緊回音

佢比offer講待遇個下已經想 reject, 但得佢叫我in 個下先死,寄咗10幾封信得呢份有回音

姐係做督導員？ 做一年？

唔明 講多小小

有無其他手足講下機保

1柴以上啲post, 唔係前紀律部隊都don't ff too much

去做SO吧啦
聽日apply 下個禮拜二可以去T2 打個轉

唔記得利申鳩噏

冇3年都升唔到掃把

睇黎巴打係行內人

鳩噏下啫 鳩噏哩家嘢耐唔時會噏中

9up多D

好人好姐咪鬼去做鴨屎渠

黎緊做半年機場

你出口定入口？

唔洗3年呀

出口
b你呢

有無巴打知邊間airlines既personnel 最好做
待遇最好 同埋邊間最西？原因？

無人知呀, 知既就入左去啦
過主啦

你有冇in 過馬航？

咩叫新鴻基d人？

我咩都唔係
我好大機會識你

新鴻基(affc)果面d貨運代理會裝prepack 板交入個貨運站

問下姐
唔洗咁惡下話
唔知咪算

有冇人做過sats？
想問下第一日返工洗唔洗著suit？
利申：做rsst

隔離兩間老底幾多
呢邊一個禮拜返45個鐘，隔離好似多啲？

知其中一間a字頭 fg 老底10xxx 好似連津貼都出到12xxx

未啊
純粹想知工作係點同埋邊間好啲再試下

要

做搬貨都要著suit?

普通有領衫黑色長褲
做苦力著suit俾人笑

A字頭每個禮拜 番47.5個鐘
仲要扮到個時薪好高，但實際係因為計22.5日先高
我屋企人先話我on9 月薪係應該計30日

啱啱夠期換證, 公司話$160
補領就唔知了

同埋提下新入職巴打記得帶太陽眼鏡同搽防曬

曬到甩皮多幾次就慣

機場區會唔會有中五學歷既office工 我見到都要degree holder 我返緊shift 工進修好唔方便 有冇ching拍條明路黎行下

AV狗lo

係 apply SO 轉過去office？

AV 都係要shift

有無做 hactl 巴打

AV back office

巴打之前係機保到做 知唔知入邊d MT trainee 係點？

又問

但其他果2間好似仲閪

st1 係羅黎養老

應該真係呃到discount

會唔會遲啲landside冇哂staff discount

得返AA員工先有折

到時搵鬼做, 機場癱瘓

返倉
但我想溝空姐

同你一樣apply左十幾份無回音
但返cso第一日就收到另一份job interview

生命滿希望，加油巴打

果條友真係玩串左個party

FF少陣 空姐咪又係普通人一個

唉, 咁睇應該過幾日 reject offer, 其實個日聽完HR講份工冇乜 challenge 已經想反口

而家唔知仲係咪得AA先有折

海龜aviation degree番黎有咩工好做 想做atc但係fresh grad有無機入到去?

ATC好似仲要睇埋記憶力同decision making能力
簡單黎講能力同性格都會睇
始終train一個ATC好貴

好 年尾先grad仲有時間 AA既工點睇?

ATC 唔似 cadet 咁一年到尾都有得 apply，想入嘅見佢開就好報

希望年尾番黎有得apply試下

AA唔太適合FG報，除非N展底仲要好勁個隻
一係就MT，都係難入
之後entry level得返ramp service/marsheller
想入AA都係出去拎返幾年經驗先

都唔知點解會揀左aviation degree 不過讀落覺得唔錯依家就唔知搵咩工好

航空行頭細又專 點轉工都係做嗰啲

點都好第一份工睇定先好決定做唔做
好多機場工厄鳩d畢業生 無需經驗 (由其外判商果d)
點做入到自己又覺得唔岩

曬自己時間 浪費青春

邊間噤撚仆街

唔洗一定要AA下話

我尋日行過T2好多鋪頭都會折埋比搵食車司機

但張圖 ABC...

依張相都唔係近期架啦好似

有無巴打知道解答下

星航 長榮 聽聞出手都好低下
QR 我諗都算數一數二好掛 好似好少人走
EK油王 出手高？

jl都出手低
大柴要捱年資

柴就睇你想上咩位啦 普普通通都有個leader做過世既

但間公司風氣

蝕錢蝕到d野 處理手法太差

人工算高啦 只要你肯OT

ot既話係
咁有人唔鐘意ot

機場唔OT生存唔到